東張西望幫緊mytvsuper賣廣告 wtf?

係咪痴撚線 留名睇再罰錢

痴撚線
全世界收睇super系列

有冇巴打draft份投訴信

點解仲會睇呢個垃圾節目

大陸人Tony28歲野都未講正，搵個好啲架啦

乜賣tv好唔撚掂咩，D打手柒到連台慶都要睇playback都講得出

留名等睇罰錢

收視低就低啦，話咩自己個app好多人睇，好樣喪

樣衰

搬晒龍門計埋網上點擊個收視都係多1-2點都仲敢show出黎

睇溏心係咪格離po嘅連登仔

哇呢個人體暖爐，短路燒鳩死啦

咁危險真係唔會試

條頸巾一爆炸就炸頭

睇少集都要追番...

睇台慶

幫myavsuper賣廣告就話姐 mytvsuper不了

收左幾錢班友仔

部電視除左打機就係YOUTUBE

佢依家係多左4-5點
每點5萬左右 即屈多20萬人睇

之後溏3唔洗再攞大陸點擊率打飛機
直接開個報捷會話結局周有廿幾點收視
有可能狼死到話自己有30點

仲睇東張西望係咪戇鳩
又冇人逼你睇
明明仲有選擇
又要睇又要屌你話你係咪戇鳩